賀10%：葡國啲口罩已經比我買撚曬

10%

澳門：你哋香港葡萄牙？

分分鐘葡國嘅口罩喺中國做，直接同廠講唔運去葡國直接運澳門。港共政府話去世國各國揾口罩都係一樣做法

正苦: 買唔到bo唔比戴

葡萄牙首都-澳門

少少霸氣

淋777 : 「挑， 物流署口罩畀我派哂添啦」

葡萄牙乃澳門既殖民地

c朗 可代表澳門出賽

外國勢力

咁撚串

葡萄牙人心諗。。。。

林鄭仲戇鳩鳩想係中國買

葡萄呀？啲口罩比我買晒

777:英國啲罩我一個都唔會要

我比較有興趣知佢平均幾錢一個買
究竟係炒價之上定之下

葡萄牙人唔洗戴口罩其實會唔會周圍話自己係香港人買口罩既係澳門人